我聽日唔想翻工，所以每區朝早五點出黎好了

自發性，邨又好區又好，黨鐵又好